屌你老尾 呢個utube真係好誤導 大家有無最近睇過？？？？

點解一個講純正廣東話既女仔可以指鹿為馬
將我地笑佢地既
改返攻擊我地
真係好撚嬲

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

推

有咩好嬲 聽大陸人同藍絲講野 笑下咪算 幾認真既話題經佢地講出黎都變笑話

算吧啦CCTV

善用不推文回覆

GOOGLE應該BLOCK呢啲先啱
畀啲壓力GOOGLE吧

廣州口音

咁都叫純正廣東話？

大陸廣州口音
叫佢計埋撐警集會人數

屌Google同共產黨好friend 㗎。我覺得今次佢哋都係做下樣嘅咋

report佢

樓主應該唔識廣東話

0:59

1:40

CCTV

已英文 report to youtube

無撚用
五毛數量太多
要GOOGLE出手先得

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

report

睇哂佢條片 話企滿維園最多得5萬人
中國最具規模電視台 整片都係得呢個水平

on9